波波比曾志偉屌左未？

屌左
晏d屌

主動含啦，仲等

應該冇心冇力

今日未

女上
對波勁浪

邊個波波

波波點解要比佢屌

哨牙珍

好大波果個波波呢

等俾人上

比一個人屌就可以上位，值啦

比你係高層你會唔會 問黎都嘥氣

呢條女不嬲都好重機心

有返咁上下年紀 係時候搵人埋單

乳交

認波唔認人

啡LIN

屌，睇緊成人台

呢個?

應該問 有咩體位未用？

你點知

屌左一下,之後訓著左

嘩 著件藍色晚裝好撚大波。。睇落瘦咗 係咪p圖

曾志偉好矮好矮 下面像花生米

正常 露胸可保富貴
收埋貧賤一世
港女都識玩

唔明點解咁大
中學啲相明明唔突的

有對波係唔同啲

TVB公廁黎

用黎刨西瓜？

好撚樣衰下喎師傅

今晚未

友誼波

前幾年都仲好啲 依家越嚟越唔掂
過咗咁多事仲留喺TVB都係臭雞嚟㗎啦

唔係，佢中學不嬲咁大

搵埋張獸文3p啦

唔插都揸吓先啦
揸揸吓 硬到咯 咪上埋囉
唔硬咪...咪... 由得佢囉 呵呵呵

所有根類植物

圖呢

嗰個都分咗手啦

好似樣
其實我目測覺得身材一樣
係另一個無用大啲嘅push up bra?

志偉應該睇中佢個波加細粒 應該夠高屌佢
無啦無啦 一定比成班新入黎高層輪大米啦

你又知

你唔屌我屌

熊仔頭live自爆

中六日日j佢 j到差啲入唔到大學

屌 唔怪得會諗起周栢豪

U?

撚有，佢係佢個級出名姣婆

姣先有得屌

講到你好似有中學相咁

舊post

真係上位在望咩?觀乎獎門人嗰啲女郎都係喺娛樂圈撈得麻麻哋，不過可能有得拉上補下啦

得兩三張圖都傾到3頁, 服左你班友

人獸交

佢自己IG之前都有

個樣

幾大波 係棚牙哨咗 d

邊個post

好想撚下佢對波
有少少錢大家有無計

睇完都唔知係邊個波波

熊仔頭係咪變左雞舍
最近係咁出啲雞

好想奶波波對波波呀！！！！！！！

肯定乳交柒左啦

分得好
入tvb唔方好人

但係好大波wo…

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

佢好撚閪㗎
小學嗰陣佢做車長係咁鬧啲低form 又串串貢
中學姣婆一個 大把同form睇佢唔過

做人最緊要識得上位

掛股

中學都未發育完，同埋果時我都未人手搓商過

on9女仔早熟中六乜都發育完啦

波波大好多
如果3p 會唔會好似屌孖妹咁

勁樣衰，幾大波都無用

好似行姐

你個名

行姐靚好多

條女都幾功利
靠熊仔頭上位
入咗cctvb後生仔之後就冇再拍YouTube

條女中學果陣都唔知比個同社師兄診左幾多次

玩獎門人咁玩

栢豪係進化版

香香撈得唔掂咩

你確定張相係中六？ 唔係中五、中四、中三？

邊個話你聽女仔發到中六就無得再發育？ 你體育老師教？

打手

有冇啊 真係好撚大對喎咁睇

你青頭性經驗不足啫

護主狗
常識黎
中三都已經有八成出黎個波

揸巴士？

嬲到 打手黎講你都幾撚廢

話冇你信唔信

墊出黎

你叫個打手點面對

口爆中出後入乜都玩過

我屌過既女你呢世都屌唔到

咁撚大波 有得屌一定屌

曾志偉好矮～好矮 下面像花生米

屌左先點名架

大比鳥

唔係掛 前派仲好sweet

因為你呢世都冇屌女

上完位咪飛

C咋 咪咁飢渴啦

我屌緊大波妹洗唔洗同你講
利申：女朋友C cup

圖？

C cup有幾大波

C cup大過9成港女啦
睇死你班柒頭得A同B玩

個奶托到成個葉子楣咁講樣葉子楣都靚過佢

唔硬都要佢含到硬啦

笑到 你返去屌足波算啦 我條女C唔覺有幾大

果然係波台啲青頭假膠 一句就露底

你嬲呀？

我屌佢假波我嬲乜 你主人比人屌似你嬲啲

日日睇埋啲垃圾娛樂新聞真夠弱智

哈～有人自爆自己條女報大數呃鳩佢

即係邊個先

睇你個on9仔表演都唔知幾開心

你玩過c cup先出黎吠啦

玩都玩到厭啦 波台啲假膠真係好低質 玩啲新會然就得

不過把聲好溫柔？

主人被人屌自己冇份仲要幫手護主 好慘

一句係咪想紅
就含撚啦

升球大墊

你唔敢答，即係你玩開細波，酸我玩過大波

最後個張係咪特登攝一攝件衫係波中間先會咁？平時d大波妹都好似無咁過份

送上門唔食咩

蒙頭

成個JULIA咁

食偉哥都屌啦

唔係點會呃到啲傻仔 好似上面個隻護主犬咁

屌 好似

我幾時屌咗你？

隔離有班毒撚話娛樂圈啲女好清純，連登個個精蟲上腦架

頂到上心口

穆騫人靚好多

你點知的

主人被人屌 你話你屌咗我 即係我係你主人 笑死中文唔好就唔好亂串人啦 柒到

改啲啲嘅藝名唔係博屌係咩

屌左

有！

肉便器
再中出

進化

明眼人都睇得出係PR，拉

其實佢骨格好細，俾盡假如有C的話，谷完都可以睇落E咁大

諗到點兜未

排牙咩事

老實
條女真係好撚正呀

波波有肥過嘛，未減肥嗰排連登個個讚佢呢啲先叫有肉地，瘦咗個胸無咁大就話佢唔再係波波

呢度係TVB底層員工討論區
正常人點會知TVB做緊啲咩

未
淨係夾腸都有排玩

豬閪咁樣衰 而且群埋tvb
樓上啲狗啱用就自己執咗隻豬佢啦

屌完 再屌

你信？

我都攝到
利申：a cup肥仔波

什麼是性早熟？
性早熟也就表示女孩提早進入青春期，出現第二性徵，正常女孩約9～11歲進入青春期，身體快速發育，如果在8歲以前就開始發育，就能判定是性早熟。

搞清楚個term先用個term啦

好撚樣衰

唔知米奇碌撚餅點樣釀入去

副計咁正都咁多傻仔話佢肥

呢條傻閪收皮啦, 搏上位嘅臭雞嚟, 呢個時勢仲走去痴住CCTVB藍撚到發黑啦

硬係覺得佢好老土好娘

樣重要過對波

利申：釣金龜界KOL

又幾正喎

究竟侏儒曾條賓周有冇3cm？

同樣大波
同樣係熊女郎
波波vs嘉盈

收嗲啦你，條女除嗮衫喺你面前你咪又係仆住去屌

扮乜啫

檔次唔同，不值一提

諗咗咁耐諗唔到 笑撚到

佢遲d有劇拍就即係俾米奇屌左

一定肥美又多汁

D女實係唔抵得咁好波 話人姣

志偉哥同波波比比鳥一齊玩3P

你一直追住個post等我應你？ 等下啦

你老母
睇乜L野無線？

米奇老鼠就爽啦
左邊長腳蟹右邊大波波

屌個陣個波fing下fing下一定好正

大奶奶呢

用咗幾耐連登小朋友 知唔知有通知功能 你勁柒

人地主動啲就話人姣
明明係你地吊高嚟賣

笑到仆街

比佢夾一夾腸。。
儲左成個星期夾十分鐘就噴哂出黎😁

著件冷衫遮住 就俾人話假波 大奶奶呢
唔著就俾人話 冧仔發姣

屌咗 仲乳交埋

雞雞

藍潔瑛 2.0

使唔使幫你問下佢。

fd黎wor

欣茵都唔錯丫

好想屌

貼啲新圖黎增加討論氣氛

有viu唔入？人地ca姐 米媽都去viu啦
屌你老母，仲要入藍營真係唔L係好人黎

熊仔頭d女，除左波波，仲有邊個入左tvb變藍人架？

熊仔頭條女lo

起碼E

佢中學日日冷衫, 鬼睇到咩

先黎個洗面奶先啦

笑左

吹大個波波 玩波波

好大對波波

波波之前都幾襟睇，但宜家真係成個人劣化曬，
特別封面果張，大媽咁。

未屌都冇人信啦

tvb妝好老

邊個

冇可能 又唔見我條女墊得到咁

撇除佢假唔假波 有得屌一定屌到佢反皮
佢呢對波嘅大細目測啱啱好夠夾住碌莖
但又唔夠大包埋個龜頭 咁就啱啱好可以顏射佢
跟住大髀同屎忽都有d肉 撳佢埋牆後入一定啪啪聲爽到爆

140cm個個？

我唔知大家點解入呢個post，我入嚟係為咗睇呢啲

粗撚高車胎

屌你啦強姦犯曾志偉

大把旗都唔知扯唔扯得起既呀伯叫雞娶北姑

留返比你 刨完J可能會屌得耐啲

入得娛樂圈 整容抽脂好閒

叫個名自己做波波 即係想人地對佢既第一印象係對波 好cheap

如果真係大波到咁，好難唔知架worpe堂都知啦

無同佢上過PE堂, 咁就唔知

波波咪再叫d護主狗幫護主啦

呢招用到同你個人一樣用到cheap哂喇

波波既護主狗：
你地女神被人屌緊 ，仲出咩post護主啊

問左未

問下冇壞
答你有 你又可以話你都想試
答你冇 你又可以話揾你練好啲技術先俾曾生屌

有無整容
唔同咗樣

邊個唔鍾意？波波呀

其實應該真係無咁大有女都知C波再買個硬bra加上佢矮係真係爆衫

話知佢比狗屌 冇人想知

同成班朋友見過波波真人
佢對波冇相咁誇張
真人直頭係唔會覺得大波個隻
（我冇講大話）

正解
係大波嘅話 中學冇可能唔知
中學大波個啲已經俾人改名 大波X
畢業後見大把中學冇乜波嘅女同學
吱條乳溝 墊厚pad 再夾兩夾
影上ig呃啲仔

angel

原來又係假波
仆街

用個咁低俗嘅藝名，再入TVB，真係好肉酸

有波揸唔通唔揸咩

個樣咁撚普通都入娛樂圈

以為樓主講緊偉哥的故事個波波

都係咁撚豬 除咗對波

花姐比姜濤屌咗未？

我有睇呢集，當年陳漢典即場扮矮仔，好搞笑，都十年八年前

最後個張造作咗啲喎唔係撚住呃到人下話

又真係幾撚大個波波下喎

彭丹2.0

尊容

高度一樣
少有可以企係度屌

幾時講㗎
新年嗰陣仲一齊緊

波波你好

似有d波路+墊出嚟分分鐘墊大左2cup

到而家都無3點式就知咩事一著就好易穿崩

唔知點解覺得你似鳩作
Feel到你係青頭仔係度鳩up

正常 全部Tvb女藝人都俾高層屌過
其實都無咩 俾一個人屌就上到位
有幾多人想俾高層屌 但高層唔理佢

假 托出黎

戴志偉：黃金入球,Super

借熊仔頭上位

c 有乜野玩 夾腸都夾唔到

有得玩唔玩

好想揸吓

老實講，c有乜好玩

刨甩左碌鳩未

夾公仔果個

真正蒙頭入閘

人手界波

甘小文漫畫裡面啲人咁嘅樣

刻意左

好撚賤，兩個都係

咪係，
C級其實夾一條廁紙筒都唔夠大。

以前靚好多

又過杯tvb
tvb雞大家又咁熱烈討論

佢本身好撚好笑

熊仔頭食親啲女都入晒TVB

次次入黎呢啲post睇女已經係其次，睇新既冇圖gif先係戲肉

除左波波仲有邊個？

Who?

最肥嗰張好樣衰

好似樣

蒙頭都屌唔落

法克

Yancy

獎門人係咪已經志在必得
嗒哂糖

完全係中學見到唔會溝果d type

yeah

畫面

上大台=上酒店逐個屌！
哈哈哈哈

自創對白都有聲

咪撚討論tvb啦 成班on9仔

咁樣樣。。

C就大波你傻撚左？
入門級啦只可以講

佢條仔係咪之前讀city asso?

人地想紅多過依少少錢啦 你有開到套野俾佢做女一 分分鐘幫你 雪雪雪

都係想上位啫 俾熊仔頭食一次半次有咩所謂

微電影女一得唔得

呢條肉便器

著咩BRA同衫都有影響睇落既大細既，我平時最鍾意拎老婆對波研究

我都係中意以前既波波多D............

有沒有link

條女係邊個

都唔差嘅

on9繼續呃自己
你開心得啦

波波個性格好撚閪

利伸:相處過

佢自己讀cccu asso 不過都升唔返